{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105373",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 티아라"
    },
    "text": "蔚山三山ティアラは高品格デザインで有名な宿で、総客室数は36室です。 当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、多国籍のお客様に便宜を提供しています。 また、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があることもお知らせします。 当宿は常に掃除の際に消毒と換気を徹底的に行い、お客様の健康と安全に気を配っています。 宿の位置はEマート蔚山店まで519m、徒歩7分の距離です。 太和江駅広場までは683mで車で3分の距離、太和江駅までは796mで車で4分の距離です。 またロッテ百貨店までは1.6kmで車で6分の距離、現代百貨店は1.7kmで車で7分の距離です。 蔚山高速ターミナルまでは1.5kmで、車で5分の距離に位置しています。 おっと、さらにジェットマッサージベッドも完備されているので、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティアラは何室ありますか？",
            "answer": "ティアラは総客室数36室あります。"
        },
        {
            "question": "ティアラはどのような特徴の宿ですか？",
            "answer": "ティアラは高品格デザインで有名な宿です。"
        },
        {
            "question": "ティアラは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ティアラは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ティアラでは料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ティアラでは繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ティアラではどのような衛生対策を行っていますか？",
            "answer": "ティアラでは常に掃除の際に消毒と換気を徹底的に行っており、お客様の健康と安全に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "ティアラの位置はどこですか？",
            "answer": "ティアラの位置はEマート蔚山店まで519m、徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラから太和江駅広場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアラから太和江駅広場までの距離は683mで、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラから太和江駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアラから太和江駅までの距離は796mで、車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラからロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアラからロッテ百貨店までの距離は1.6kmで、車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラから現代百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアラから現代百貨店までの距離は1.7kmで、車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラから蔚山高速ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアラから蔚山高速ターミナルまでの距離は1.5kmで、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ティアラには何が完備されていますか？",
            "answer": "ティアラにはジェットマッサージベッドが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 477
    }
}